其實拍拖唔識講電話係唔係一個好大既問題

是咁的，小弟long D緊

上個月返一返左去香港，有見到女朋友
前兩日佢講電話果陣問我點解見面同講電話好似兩個人咁
我自己都唔識答
然後佢嬲左我

認真有無人都係唔識講電話？可以點做？

多d whatsapp分享下所見所聞囉
咁大家距離又近d 唔一定要傾電話先講嘅

一路傾住電話 一路拖手

已經有 佢問我係唔係覺得WhatsApp就得